洗衣機同抽油煙機

是咁的 一家4口 換除晃
想換大眼雞 同 煙囪式抽油煙機

大眼雞LG

煙囪式要惠而浦牌

好唔好？？？？？

洗衣機有錢買Miele，無錢就儲錢買Miele

永世不用惠而蒲

好襟用？

真？ 消委會話最勁
咁邊隻好

係最好用同最襟用

邊隻好我唔知，但惠而浦d野，電子板set好幾時壞

朋友係入面做 啲壞機多到仆街
跟住整番好就當陳列機賣
所以惠而浦好撚多陳列機賣
買陳列記住睇清楚小心買左番新機

惠而浦，屌你老母